GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

第八季將於2019年4月14日 (香港時間4月15日)播映
由2月7日一日一集, 67集睇到4月14號
4月15號一齊睇第68集

今日開始睇第4季, 但我會貼返之前重溫既CAP圖

Season 1 Episode 1 Winter is Coming

Lm

Season 1 Episode 2 Kingsroad

Season 1 Episode 3 Lord Snow

Season 1 Episode 4 Cripples, Bastards, and Broken Things

Season 1 Episode 5 The Wolf and the Lion

仲未開始既巴絲, 今日開始一日要睇兩集啦

諗緊重唔重睇好

唔重睇唔得啦, 咁正, 當一氣呵成

又重睇到第二季，samwell遇到異鬼個part,
個騎馬異鬼明明見到佢，點解唔殺佢？

其實應該見唔到

最緊追完

未睇過一路想睇完頭七之後直接睇8
睇嚟差唔多要開始

一日睇幾集先趕得切wo

一日兩集啦依家

Season 1 Episode 6 A Golden Crown

Season 1 Episode 7 You Win or You Die

Season 1 Episode 8 The Pointy End

Season 1 Episode 9 Baelor

Season 1 Episode 10 Fire and Blood

第3季BLURAY入面有段DELETE SCENE幾正..

有無高清link1080

冇...我想搵1080P DL返都冇, 第1-6季都係DL 720P

重睇都第5季

Valar Morghulis

重睇到第5季

Season 2 Episode 1 The North Remembers

Season 2 Episode 2 The Night Lands

Season 2 Episode 3 What Is Dead May Never Die

Season 2 Episode 4 Garden of Bones

Season 2 Episode 5 The Ghost of Harrenhal

成日想睇，但開頭睇好悶...次次都頂唔住

ONLINE睇定BT

當年BT落

第一季成日都搵唔到，有冇source？

第一集唔悶呀咁多露野睇
露下露下就入左正題

不過開頭以為龍母段故事係講緊LYANNA STARK

第一季好似兩三集好趕客
如果無記得既話

咁史詩式世界係要時間投入既

同埋我認我咸濕仔, 俾龍母吸引先睇落去

重睇到第4季第6集
而家一日一集煲哂就差唔到開第8季

睇返Daenerys由o靚妹+bb龍變到Mereen女皇好爽呀！

今日應該睇到第4季第3集, 但慢左, 要追

HBO 日日重播緊

之前睇第一季仲以為Eddard係主角
點知第十集就俾人斬頭
又以為rob係主角，點知又red wedding死埋
套野真係顛覆一般小說/電視劇既套路

有無SEED。。。要重新再睇過。。。

Season 2 Episode 6 The Old Gods and the New

Season 2 Episode 7 A Man Without Honor

Season 2 Episode 8 The Prince of Winterfell

Season 2 Episode 9 Blackwater

Season 2 Episode 10 Valar Morghulis

Season 3 Episode 1 Valar Dohaeris

Season 3 Episode 2 Dark Wings, Dark Words

Season 3 Episode 3 Walk of Punishment

Season 3 Episode 4 And Now His Watch Is Ended

Season 3 Episode 5 Kissed by Fire

之前睇到s2停左 而家又要由s1追返 個個都話好睇

睇啦襯仲有時間追返

重睇返發現D鋪掛真係痴L線
例如season1一早講左好多重要eastereggs

1分鐘左右條女話佢見過dragonglass dagger, faceless man, golden company

Season 3 Episode 6 The Climb

Season 3 Episode 7 The Bear and the Maiden Fair

Season 3 Episode 8 Second Sons

Season 3 Episode 9 The Rains of Castamere

Season 3 Episode 10 Mhysa

快啲到red wedding

POST左啦巴打

好撚sad 含包散

King of the north!

Lannister send their regards

重睇緊，好撚正

Season 4 Episode 1 Two Swords

Season 4 Episode 2 The Lion and the Rose

Season 4 Episode 3 Breaker of Chains

Season 4 Episode 4 Oathkeeper

Season 4 Episode 5 First of His Name

Season 4 Episode 6 The Laws of Gods and Men

Season 4 Episode 7 Mockingbird

Season 4 Episode 8 The Mountain and the Viper

Season 4 Episode 9 The Watchers on the Wall

Season 4 Episode 10 The Children

Season 5 Episode 1 The Wars To Come

Season 5 Episode 2 The House of Black and White

你係咁po圖...
Load圖都load到煩啦. 已經唔想討論

Season 5 Episode 3 High Sparrow

Season 5 Episode 4 Sons of the Harpy

色后

小朋友幹大姐姐

樓主知唔知係咪Subscribe左Now 4月14就即刻睇到第八季？

巴打求link

4月10日至23日可以係太古城坐IRON THRONE!!!

搵LINK太煩啦依家, 不如SUB NOW E睇一個月!

Season 5 Episode 5 Kill the Boy

Season 5 Episode 6 Unbowed, Unbent, Unbroken

岩岩煲返哂7季 發現myrcella原來咁正

可惜死得咁快...

lm

我會咁，唔急睇，因為頭幾集唔會即刻睇住，應該第4，5集先開始睇season 8，唔想要等成星期先一集

先家開始睇番season 1

岩岩開始翻睇就見到個post

巴打要快啦

快趣睇晒67集好過啦, 最遲要4月12日下午2點, 連續睇67個鐘就實睇得晒,之後跟手15號9點睇68集

第八季係咪大結局

係

琴晚睇左兩集 今晚繼續

今日係要睇到SEASON 5 EPISODE 7, 你睇下要追幾多集
星期6日推爆佢!~

有信心 可奪金
Jon

Season 5 Episode 7 The Gift

今集cap多左, 主要係巴打鍾意睇myrcella
睇落有d似朱千雪

Season 5 Episode 8 Hardhome

HARDHOME呢一集真係好好睇
重點係除左Dragon glass,
Valyrian steel 都殺到異鬼

Netflix 有無得睇 唔想淨係得哩套劇想睇但特登買HBO

商業競爭對手. 點可能有
買3個月HBO都唔過份

Season 5 Episode 9 The Dance of Dragons

Season 5 Episode 10 Mother's Mercy

有無人有全集link

前幾日開始重睇，岩岩去到第三季

S1

S2

S3

S4

S5

S6

Season 6 Episode 1 The Red Woman

Season 6 Episode 2 Home

睇圖記得翻劇情

重溫至第四季

有無人佑點解龍女身邊次子團個男人轉左角色？
本來第三季出黎個個好靚仔

敗筆換角,嬲呀

演員唔拍, 不過真係原本果個風流D感覺....

第二個好似風流有型啲喎
Mountain 第一季都唔係冰島大隻佬啦
仲要做hound阿哥明明後生好多

巴打好好心機

多謝

係咩？
Mountain 原來係誰呀
唔講唔知
因為第一季mountain 帶哂頭盔

前後三個mountain

Pizzzzzzzzza!!!!!

有無埋S7?

HBO個app真係好垃圾
同Netflix 差天共地

Season 6 Episode 3 Oathbreaker

Season 6 Episode 4 Book of the Stranger

Season 6 Episode 5 The Door

終於重煲哂七季GOT 好彩趕得切

其實有冇諗過3.E.R.果度個場設問題
點解正門冇門
後門會有度門...

夾硬叫人HOLD THE DOOR.....

Season 6 Episode 6 Blood of My Blood

收下了

其實有冇出過4K resolution?

有, 港版碟都有

嚟緊s8香港有咩途徑睇？

BT 有冇得dl

NOW E SUBSCRIBE HBO GO, LIVE WATCH

睇得4K就唔BT啦, SIZE又大, 又始終都係RIP完有LOST
睇官方碟唔好? 利申, 冇4K電視

你啱，宜家搵緊邊到有得買

原來得SEASON 1 出過港行4K

想好似Netflix咁得閒先睇，即係得返HBO app一條路可以行？

咁HBO GO可以俾你隨時睇返既.

可惜唔清。。。跟住我部samsung電視又冇hbo app....好想睇4k

Season 6 Episode 7 The Broken Man

Season 6 Episode 8 No One

Season 6 Episode 9 Battle of the Bastards

Season 6 Episode 10 The Winds of Winter

睇多次BOB, SANSA真係好仆街...如果一早講左有knight of vale
都唔使死咁多人...痴線...
不過論戰鬥力, stark果邊都幾強, 3000人唔夠, 打到最後圍圈bolton果度已經冇晒standby, vales既人黎到就已經沖散晒d人

但其實都有個問題
點解vale咁多人深入北境. 冇人send raven通知bolton?

睇到Theon比人閹左

睇到野人黎救死左嘅Jon Snow

見到都覺得痛

sansa唔信littlefinger啫

咁又係..可能佢都係博一博...

事實上lf又真係為左做北境之王先幫手鏟除ramsey bolton，不過個陣既sansa咁撚蠢係唔會明之間既利害關係

記得小說入面狼母好似有返到生？
如果電視都有返生嘅話會唔會好睇啲, 起碼唔洗睇batman 成日掛住搞sansa

或者佢唔想太多角色
上一代死晒都係好事
始終主線係班仔女度

LUNCH再睇多次BOB
原來BOLTON之所以輸...其實諗住自己人多, 係前線都照射箭...搞到自己冇晒兵.

佢班垃圾步兵係騎兵面前多多都死

係咪得我一個覺得samwell正過the king of the north
好cute cute

e套野D打仗劇情唔使太認真
ramsey 20 good men KO stannis
vales 入north 如入無人之境
Jon snow 個邊有隻巨人但係無武器 比把弓箭佢一野射撚死Ramsey la

Season 7 Episode 1 Dragonstone

Season 7 Episode 2 Stormborn

Season 7 Episode 3 The Queen's Justice

Season 7 Episode 4 The Spoils of War

Season 7 Episode 5 Eastwatch

唔好咁快播得唔得

仲係追到第四季咋

今日星期六, 睇晒第4季, 第5季, 18小時36分鐘
聽日星期日, 睇晒第6季, 第7季, 16小時43分鐘
一共35小時19分鐘
家陣一點, 去到星期1朝早9點, 仲有56小時, 趕得切

睇呢套野之前去過Kings Landing旅行 少少後悔冇早啲開始睇
另外個人覺得dragonstone都好靚 睇下有冇機會去到

呢到一炮過六十七集

Season 7 Episode 6 Beyond the Wall

七俠係雪地行果陣其實拍得幾靚
D對白幾有心思, 各人之間既關係...
不過時間線上真係幾崩壞下

當你由EASTWATCH行出去一日就見到WW
小明Gendry唔識路都可以跑到返去又一日
send raven至少都2-3日啦? 當條龍飛去又一日
可以企係度凍5日, 都咪話唔痴線.

我重溫時都有呢個問題
有乜可能龍母趕到黎

所以S7 D時間線控制得太差.

係咪聽朝(15/4) 9點播
有咩方法睇到live

NOW E X HBO GO

一個月試用

Season 7 Episode 7 The Dragon and the Wolf

終於睇晒67集, 多謝睇我貼圖既巴絲
BLURAY仲有一集44分鐘長既特別版HISTORIES AND LORES
Game of Thrones Conquest & Rebellion: An Animated History
聽日先再睇

神回

其實呢幕係真裸定CG合成

之前有人話只係cg

裸o既係替身, 然後key返cersei個頭
好似係